hi 淡友 6月大船 (船員招募)

冇興趣留言入谷

想入！

已批, 大家check pm

申請咗 求批

Lm